有冇人同父母關係好差？

唔係講話老豆老母成日管住好煩個種
而係好似一齊住既陌生人咁

平時同老豆好少講野
老母就自從知佢係出面flirt d 後生仔之後就冇同佢講過野
到我生日佢地又唔會記得
食飯都係各自返房食
由中學開始揀科讀咩U咩major全部都係自己決定
通常係決定完之後過左一兩年佢先知原來我讀緊個樣野

但係物質上某程度係我想要咩就有咩
所以都幾感激佢地
出黎做野一定會比返咁多佢地洗

但係所有既人生大事我都唔會想同佢同分享
最好就之後畢業結婚生仔佢地都唔會參與

我本身以為正常人同父母都唔會話太close
係尾同人傾計先知原來我屋企既呢種關係係佢地眼中係好奇怪

有冇人都係咁

表示自己係出面係個highper仔
返到屋企唔講野 好驚比人煩

成日鬧鳩我好似得罪左佢咁

反擊佢又無曬面，我都費事理
我好撚忙架嘛

揮手

一樣
頂唔順搬左出黎自己住

同屋企人無咩兩句
但又唔會話好差關係

This thread is gay

同樓主一樣，不過無關係咁好。
平時就除左去廁所，去煮野食之外完全唔會見到面。
通常唔係出左街關埋門係間房。食飯就出街食／煮完返房食
以前讀書又係WFC，揀乜科唔理，咩成績唔理
出到黎返乜工有幾多錢人工唔理。
平時比家用當交租

同樓主唔同既就係我一啲都唔感激父母，
即係一個人其實係好難感激一個拿住把刀和鋸追住佢既人。

我以為係你老母食後生仔tim

差到搬左出去兼就快結婚都唔想同佢地講 無謂啦

反黎都冇用，冇意思，由佢話算

支持
我都唔撚想講

老豆拿刀？
I know that feel, bro

同屋企人無咩兩句
因為佢地唔會聽你講野 淨係叫你跟佢地講既野去做
即使我講完 佢地都係覺得你錯晒

反而同男朋友媽媽既關係仲好
佢真係會幫我分析晒 又會比好多意見我

樓主係咪我呀哥嚟

我
平時計都唔傾幾句 依家叫我同佢傾計都唔知講咩好
但大個都會照比家用

唔差亦唔好，只係冇感覺，等佢地離開。

呢世人，係我老豆身上學到既，
就係唔好成為好似佢咁既人。

I know that feel, bro

我同你一樣
但物質上滿足唔到我點睇

我明呀
好似人生中所有事佢地都無參與過 例如選科揀大學
如果我結婚 佢地黎嘅話
我會覺得奇怪

大學畢業典禮都唔想佢地黎

同樓主一樣
14歲就去左外國讀書
自己話想去
佢地就比我去
物質上既野永遠我話要就有 對我好
車,電話等等
知佢地返工辛苦 供我讀書用好多錢
而家20歲 唔識點講
硬係冇一種好close既感覺
好多野都唔想分享
究竟係因為我係男仔 ？太過獨立？定係無情？